[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (251)

唔知佢開唔開 開定

SHIGA!!

好波

3c

華西 求你

ching sick ball

4.1角大啊屌

我又開左

我開左

Pps得未 我想搵錢

你開左(250)

開左三個

開錯

請大家唔好再買西甲
我都已經開始戒

過兒燈水一出 誰與爭鋒
華西下盤
RB上盤
多仔9.5角大
車路士上盤

咁推呢個

有留意開就知道西甲大部份時間都開痴線結果

全部都想買 依家諗下先

1001又搶唔到
開Post又慢了 我都唔願做人了

咁慢 下個啦

Lucasperez去左入錢了？

贏完皇馬對升班馬開平手高水
咁都買客真係同c9級數冇分別
勸你介賭

死撚開啦又唔係派 買乜關你撚事

睇緊佢有無開ar

agger

華西輸一世

過撚到第二場先算啦 辣殺

渣

你唔按埋層樓落去？輸緊一粒縮左去老母個閪到取暖？ 柒頭

我輸撚死又唔會問你乞

最強分析師

光輝海登艾拉 無買全中

好啦 我錯
唔好嬲

事後飛

笑了

派我就得

風紀黨VS GEL頭黨+事後黨

派我就唔嬲你 仲鍚哂你

Show Blocked User - 友田彩也香港腳

已認錯

正手GEL是沒錯的

已經唔撚係屌你出事後 人地輸錢仲要黎攞景
又唔撚係輸你d錢

仲有乞錢黨 即係禾

sorry

Rb 平注500 定 半注200 2串1 好 諗唔到串邊隊

我john乞錢黨

加一

why sunderland

垃圾波狂開下盤
輸撚死了 垃圾 條數永遠追唔完
仲要成日比垃圾假波逼害
拉斯彭馬斯呢季究竟仲要假幾次

小注 華倫西恩斯 第一隊入球

等22:30/23:00

多仔點睇 好唔穩定

正氣愛都唔買

講到贏撚硬咁入1000都唔敢買晒佢

FUCK 岩岩買左朗斯上盤

今日貧水係咩
唔該

有即場？

今晚撐耶子

咩叫第一隊入球

跟

跟到了

新手小注撑高蛇

過兒燈水一出 誰與爭鋒
華西下盤
RB上盤
多仔9.5角大
拜仁9.5角細
車路士上盤

車仔讓唔起兩球 睇路

仲要加句買華西既係c9

買緊封左盤 屌

全世界都輸到仆街含家產仲出黎扮叻 好撚威呀屌你

柏林聯

比我借都借多幾個零番黎
聽日睇樓了

貧b今日信心回落 叫大家唔好跟住

雞湯護級都未穩架

rb 利華 最後一注

星期三追和先

買左對家

奧希金斯

支持貧對家

RB 利華會否正氣

收皮啦買果800扮賭神

走盤機會高

列C gel

hull city主勝入唔入好

下次先啦gel王 我買左列士

列斯聯試下比多球我定下驚

別再信沒有假波了
拉彭個龍已經用實力證明左比你睇
仲有之前斯特拉斯堡對奧連斯果場
365封盤封到主隊CUP為止

佢對西維都已經覺假

岩呀 下下比人禁屌

季初拉斯彭馬斯對切爾達果場真係世界級
半場0:3
全場3:3

假波唔係問題 問題係點解我唔係買中造假造贏果隊

你唔all in?
事前唔講？

知錯
冇下次

唉 跟住又輪到德假時間
已經對足球無晒希望
但又想追數 唉

含bird win21倍

我轟 半和

rb生性 我便有褔了

支持

FOLLOW YOU

夜晚應該正路了 利華*Rb
英超全主5*1

列斯求一球

一定跟

半和g神

認真,西甲除左前4名 其他果D垃圾隊
即場就反CUP 大波, 未開波就買冷門果個盤
中機會真係好大
留意左西甲好耐 我自己買親都熱門
輸居多,西甲爆冷機會真係高

巴塞 皇馬 馬體 西維 黃潛都5隊勁啦

拜仁慕尼黑

星期三追和未

含bird win到派1個100

黃潛今年有D鳩鳩地

我

lm

拉彭link?

希望你派到

Lm

西維主場勁到痴線 可以同巴塞 皇馬打到55波

留名

列斯入未？

李城果場

hull city有無同路

列斯 2:0完 今日波好多都會2:0

中到攞100去做善事

巴塞 皇馬 馬體 西維 皇蘇就差唔多

今晚是主隊的世界

多毛柒-1 ok?

心水4x1讓球
緬恩斯下盤
rb上盤
愛華頓上盤
西布朗上盤

$300

中哂派2個200 (中半格都派)
如果有一場以上輸半 派2個100
要既呢個post留名

我個場都比佢昆左 輸半

求拉彭假波link

留左

有名留

留名 今日輸好多

LM

派me 想起機

利華上，RB上，西布朗上，侯城上盤，全中（半格照計，輸半就無）抽一個派$200

富咸點睇

G持

上盤

又要lm

RB

Im

有機會

失魂定真係假

列斯試下入多粒

漢堡閪波

再留

新手5x6
RB萊比錫 上盤
候城 上盤
西布朗上盤
哈德斯菲爾德 上盤
卡迪夫城 平手盤

RB方舟

船大必__

識買一定按層樓去ALL IN主勝 穩撚陣

留

Napoli個場點睇？

新手心水
艾雷恩 上盤
斯特拉斯堡 上盤
哈德斯菲爾德 上盤
大阪飛腳 上盤
FC江蘇 平手盤
費倫巴治 上盤
富咸 上盤
奧斯曼利斯普 平手盤
FC悉尼 上盤
柏林聯 上盤
皇馬蘇斯達 平手盤
鳥棲砂岩 平手盤(少注)
珀斯光輝 上盤
列斯聯 上盤

ching有料 仲要唔係出面開PO

LM , RB同路上

仲有無

拜神半細

鄭紙乘敲詐馬會之旅(1)

特別項目:今晚德甲主流強隊會否爆出驚世賽果

是:1.8
否:3.6

達斯泰特 第一隊入球

利華

利

利華嗰種廢

利狗先嬴一仗

利華歐聯後遺症，痴線

平注跟高蛇

垃圾緬恩斯上場主場又唔見你咁醒神

rb

RB 1:0

rb 1:0

rb gooooaaaalll

GOAL!!!!!!!!!!!RB

免因

on9點解我會買咗利華穿rb

早知唔串埋利華，串RB咪算囉

Goalllll

特別項目:今晚德甲主流強隊會否爆出驚世賽果

是:1.8
否:3.6

(持續更新)
利華 0:1 先嬴一仗
RB 1:0 為假波之名扳回一城

免因 咁快入 好快比人入番
利申：無買

RB CASHEDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD

高sir幫我打電話ok?

正

緬恩斯上場主場0:2輸死人，今場又贏係咩玩法

我轟456

統計賽果暫時只適用於
RB 利華 多仔 拜仁

利華xrb可撕飛？

10蚊同你買咗佢

rb gel得啦 主場仲要領先

新增奧格斯堡 原來對榜尾

Rb 1:1

-.-

買唔切rb

多謝祝福

9點場 巴聖錦標 入多粒 先啦

愈黎愈多 尻報黨

( Show Blocked User - jerryboy1232000 )

快d入

利華可以放棄了，邊有咁易cup

利華2-0

利華先死

笑死 利華假波到 cup硬

笑咗

利華你食屎啦，歐聯後遺症大晒啊？

隊波損人不利己

特別項目:今晚德甲主流強隊會否爆出驚世賽果

是:1.8
否:3.6

(持續更新)
利華 0:1 先嬴一仗
RB 1:0 為假波之名扳回一城
利華 0:2 加油

利華苦主

多蒙特 1:0 努力幫德甲正名

好日唔買半一上盤，一買就出事，利華你好野

多仔成日 好唔穩定

多仔

幾個月冇中過2x1 次次斷一關
利華不如摺埋唔好踢啦 唔好再害人

各位小心買 利華會cup

利華 反cup呀

利記海鮮

利華 多仔 2揀一 揀左利華

仲點cup

利華主勝有6倍

利華幾時降班

Rb入多幾球穩定軍心

拜狗

弗賴堡緬恩斯2揀1揀左弗賴堡

拜狗半細又收錢 拜狗廢撚到 頂多1:0,2:0完場

假波咁明顯 唔好問點解cup啦

OK

買唔切rb 之後4場4x5

緬恩斯主場輸兩球 作客贏兩球 德假

愛華頓盤 賓福特-1 鴨巴甸-1
貧巴覺得ok嗎

貧買咩

踢得好頹

1：0

貧巴今日貧血應該早退了

rb456未

岩呀

緬恩贏2球仲有1.33

特別項目:今晚德甲主流強隊會否爆出驚世賽果

是:1.8
否:3.6

(持續更新)
利華 0:1 先嬴一仗
RB 1:0 為假波之名扳回一城
利華 0:2 加油
多蒙特 1:0 努力幫德甲正名
拜仁 1:0 暫時德甲係今晚係清白既

allin 利華ng

利華回歸正途啦

利華3:2半格都願

過兒燈水一出 誰與爭鋒
華西下盤
RB上盤
多仔9.5角大
拜仁9.5角細
車路士上盤

多仔角呢
拜仁停角OK?

十萬個我願意

請不要消失希望

利華又豬死人

求意見 大家點睇

利華全格派200🤗

lm無壞

法國緬恩斯隊波好鬼

多毛7 拜人 Rb各比多球

買左利華唔夠10分鐘就要屌波
好攰阿你老味
今日屌左成日輸左好多錢

呢d下風波就係威係勢
應該贏既就收曬皮

我轟 今晚信心注

不成功便成仁

炒佢456

拜狗高水半細頂實

中晒派100

車今晚最多食半格
睇路

why

叫糊中

已經買左

精工和

g持rb ng

西布x候城

3:0

有無般尼 同路

出十口
仙台
柏雷
勝利
侯城

上年新聞

西甲係全球最頂級足球聯賽之一，但估唔到，原來假波問題一直存在。根據西甲聯賽會調查，近年每季西甲至少有3至4場比賽有假波嫌疑，而且最近有兩場比賽，已經證實分別因為過程詭異同賠率異動，被懷疑係假波，問你怕未？

《世界報》透露，西甲行政總裁泰拔斯承認有假波，甚至有球員賭埋一份：「我哋嘅情報部門已經收集咗好多信息，主要喺網上得嚟，但我唔可以講太多。每季有380場比賽，的確有涉嫌假波同人為操控，每季有3至4場西甲，同埋7至8場西乙有嫌疑。」

事實上，兩個星期前CF格蘭納達喺主場以3:2反勝拉斯彭馬斯，就喺落後兩球下完成逆轉，由於賽果太戲劇性，令人懷疑有人放水，所以西甲聯賽會已下令調查，係咪有人打假波，至於上星期華歷簡奴作客以1:2不敵皇家蘇斯達，假波味就更濃。

點解？因為需要搶分護級嘅華歷簡奴，原本客勝得2倍，相反踢例行公事嘅皇蘇有2.95倍，但最後離奇地，華歷簡奴愈賣愈冷有2.25倍，相反皇蘇被追到落2.53倍，結果大家睇到啦，所以西班牙聯賽會勁緊張，即刻將呢場波列為懷疑假波囉！

班士利 半大

同路lm

高蛇

作客未贏過

Me

高sir你不如下年先講啦
等得你出PO 波台手足墳頭D草都生到有你咁高啦

講笑

Sokratis Papastathopoulos
個名長到呢
罰抄抄死人

CANNOT FOLLOW YOU

買唔切呀

多毛7 rb入未

刷下角啦多仔

利華CUP是夢嗎
買左

夢

般尼茅夫

Rb 2:0

4串5 差多毛7半大

rb2:0喇

利華我屌

候城入波未

屌 閪布又輸十字碼

RB頂撚住

RB易到

繼續gel

德國波今日咁正氣嘅

除左利華

22:59:31

利華又打假波

11點全部英超都唔穩
買左西布朗 聽天由命

幫叫西布反cup成功 派200 比你買盤

屌 西布朗

睇365 hull比人屌緊

0:1 般尼茅夫

德國唔假果陣好正氣

RB 又無買

7072 25-02-2017
22:29 過關 總入球
3X1 星期六 19 拜仁慕尼黑 (主) 對 漢堡 (客)
7 球或以上 @ 11.00
星期六 20 弗賴堡 (主) 對 多蒙特 (客)
7 球或以上 @ 14.00
星期六 32 卡迪夫城 (主) 對 富咸 (客)
7 球或以上 @ 27.00 $100

$100.00
全中拎一萬出黎派

紅個天鵝球員先啦，送多個十二碼比車仔

半場買5穿1球細

利華+rb全格 派100
西布車愛記贏盤派多個100

刷下角啦弗賴堡多仔

英超避

IN紫 WE TRUST

幫叫 6:1佢

屌你呀西布朗咁快俾人入 快d cup

好

繼續rb ng

屌你老母利華，以後不屌

rb禁屌？

車仔達叔入未

第二球係烏龍

留名 希望你中

西布1-1

LMLM

1:1

西布1:1

Rb再入穩定軍心

利華反杯我唔食牛一個月

卡素0:1

找卡數

奧格開左波未

紐卡素 0-1 布里斯托城

今日豬左好多

準備jump了 戒賭保平安

仆街
找卡數想斷埋我條2串1
去到咁盡

繼續入呀西布朗

達斯果場兩隊都唔識踢波？

多毛7比多粒啦 半大斷你呀

拜狗咁正氣

其實點黑都有機會十場搏中兩三場
最黑嘅境界係應該要中嘅因為種種原因買唔到
唔中嘅就買到

9粒達

緬恩斯又罰球

奧格其實開左波未 無動靜既

多毛7 快入波求你了

車仔會唔會贏

拖肥十幾分鐘6c係咩玩法

艾達真係好撚慘

所以咁先狗

宇宙仁出現了

半場都黎

天鵝又守

車仔試下搵個人出來做英雄先

打開缺口佢啦好嗎

多毛7半場冇多粒全隊斷腳死

多仔快入

愛記請你快入

法比差啲

過兒燈水一出 誰與爭鋒
華西下盤
RB上盤
多仔9.5角大
拜仁9.5角細
車路士上盤
米堡角細8.5

屌你老母西布 腳瘸架？
依家斷腳都可以踢波架？
反cup唔到去匡智救波算啦
btw派我

立即大炒thanks

華倫西恩 追和啊

hull半主 ok

西維

利華生性啦

正垃圾

一見到隊名就稔起華倫西亞

我叫

場瑞典盃係咪打算聽日先派彩？

利華有無神奇更衣室？

找卡數咁踢
升到班都做升降機

有個華字都係撚屌隊黎

cup啦

南華.......

痴撚線 仲未開波咁

利華做乜

好呀 等你唔洗輸番

都唔知驚乜 話明利話打假

後cup

叫到爛聲都叫 小注左膽

定wo cup撚硬

班士利 0-1 哈德斯菲爾德

ok

呢位ching見解都幾獨特
btw g持

我車Goal

條過關比華西斷左
已經關我撚事

我車GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

幫叫西布反cup然後派我

愛字頭 18分鐘 7c 90分鐘?c

原來利華好似近50場都未試過落後之後反勝

卡素0-2 GG

找卡數

比返一哥白禮啦仆街

西布 高

西布2:1

閪布朗GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

西布反左

愛華 20 分 8角

西布朗今年真係好正氣

西布朗 2-1 般尼茅夫

西布cupped

屌利華斷人4x5

屌佢老味咁都要斷我2串1

射精宮都未開波

中

差愛華頓

西2:1

車仔半場比多456球我

可唔可以幫我叫埋利華反cup

正氣愛字頭請你入波

起碼你仲有條3x1收番
我2x1

拿波里點睇

有d難

西布朗啲中場個個都識入波

下半場弗賴堡多仔同我刷角

hull入波是否夢

漢堡反cup未

不了

利華反cup全格派100

拜人私家雞

西布朗真係個個都識入波，但前鋒反而入得少

我轟試下進取啲，入多幾球先收手啦

有冇巴打比少少我起機

陰巴水好準下

屌完西布朗而家要屌候城 快d入

般茅

你懂的 最多入多粒

集氣

侯城快入爆隻作客蟲啦

愛華 請你立即入波

利華反cup 3個100

有個華字都係仆街波

般尼近10場作客（聯賽）9負1平，侯城咁都贏唔到？

德甲利記

我轟再入啊

多謝先

侯城侯城

紐記做乜輸緊2粒

綿羊反cup 好嗎？

廢囉

綿羊仔入波啦

愛字頭入未啊 車仔炒佢456

點解會半2全2...

多仔刷角

利華神奇更衣室效應正式啟動！！

利華上年好似先試過半場落後反cup緬恩 加油啊

點解仲未派彩？

I know that feel

水晶1:0，李城正式跌落降班區

侯城你既入波呢

水晶 輕鬆

高sir又中

你好似唔中

得兩球

侯城快入

今日好撚7黑

愛記入未啊屌

有無手足紐記集氣

般尼茅夫好彩無買 allin左西布朗 頭先嚇死

水晶 侯城 黑貓一齊贏波就好笑，踢李城落榜尾

射精宮入波

利華黎料 睇路

車仔再唔入會比人追和架，快手入多佢兩球啦

一定總有一隊失分

加上利記送分

愛1-0

聽日又有利物浦鋤強扶弱 我城會護級成功

拜仁半7 魔咒
拜仁角細有望了

愛記好波

巴打 中盤啦
愛西

英超主隊日

奧格斯堡反cup派100

唔記得魔咒

Rb 利華贏盤 100

Rb2:1

買rb 果d gel 下先啦 2:1

快入

ME

西布冰封
愛炒456
車炒456

西維爾開大啦屌你老母

留名 開到我都派

英超主隊日，侯城咪玩野唔合群

利華CUP好嗎 屌你老母!!

lmlm

無記性要買個教訓

多仔食咗咩藥

兩隊上半打邊爐 下半場即刻入波

多仔同利華 揀左利華
屌 德甲垃圾隊

拜5:0

拜食左屎？

7072 25-02-2017
22:29 過關 總入球
3X1 星期六 19 拜仁慕尼黑 (主) 對 漢堡 (客)
7 球或以上 @ 11.00
星期六 20 弗賴堡 (主) 對 多蒙特 (客)
7 球或以上 @ 14.00
星期六 32 卡迪夫城 (主) 對 富咸 (客)
7 球或以上 @ 27.00 $100

$100.00

5-0拜仁

有機

食咗偉哥

拜仁痴左線

再lm先

幫你集氣

食完放乜都無買

RB上呀

多毛7 比角

角呀 入波做乜呀

多蒙0:2 停啦

拜仁想收手了 落水落得勁快

利華可以表演反cup嗎

車仔愛字頭快入啦

英超全主場勝啦好嗎

沙皮巴個車仔半和

車仔

車仔表演被入

又轉左 嘩好亂

冇跟到

車仔又來

我都估到唔入比人追和戈啦

唉

屌 車仔咁都頂唔到？

沙皮巴

我要角呀

沙皮太強了

打比可以cup av嗎

多毛7 7.5b -2c

沙皮個半和

登地 1000倍

登地半場5:1？ 平時買你大就得1粒 正閪隊

炒車了

一齊嗌綿羊綿羊

半大絕殺

:候城請入球

利華果場 入多球 rb 入多球

沙皮巴又中

Rb 1.001時買左100，點算好

車仔下半場入兩球好啦
比我中下個讓和

系太狼半7全9ok⋯⋯

而家1.11
買多100

垃圾多毛 開唔到半大都同我開7.5b啦

老虎綿羊全部垃圾
早知唔買動物隊

冇眼睇 訓覺
西布車愛記贏盤派100 ，有幸開出聽朝派

車仔 好彩無串埋西布朗收息

弗賴多仔繼續刷角

比多4c

科隆1:3

入撚夠未=.=

屌你老母無賭開咁撚多半大
又用賽果恥笑我 我屌你老母

多蒙特

奧格屎入波未

利華半格都派100

西維爾

松鼠，鹿，鳥棲，獅子

候成 入波

德甲又黎齊心大波
買果陣10隊夾埋得10粒

緬恩 幫手入

拜仁食左春藥？

侯好廢
貝利-2GOAL

拜人主其他開波前幾賠

6:0 cls

利華反cup派200

臭格斯堡 快撚d入波

西維0:1無人講

好似9倍

8倍買左十蚊

8

跟大你50

閪維半場追和是夢？

冇人敢買閪甲

西維爾作客長追對家

西維爾利華 歐聯後遺症唔講得笑

西維想點撚樣

讓平半估到冇好嘢

利華 西維 反到杯 派300

7-0

多毛7連角 7.5b cashed

7:0

避到西維避唔到利華

留多次

雞湯頂住1-1OK?

拜仁7.5大 入左 係入球
買完即出7:0

漢堡散哂

拜仁顛左

拜仁想40-0?

完場10-0不是夢

漢寶真係拜人私家雞

利華杯未啊

有無屈福特同好

仲有9球

艾達係咪得罪左拜狗唔知邊個

車狗1-1
唉 仲讓2球
我讓自己條屍比你啦

多蒙特今年真係唔係拜仁個皮
無個種炒人既氣勢

利華入粒先啦

9.5角細 平安鐘

難d

我買車中左兩次伏 今次驚唔敢買了

候城入粒先

有無摩納哥

以後唔買利字頭

拜仁唔好入波啦 刷角

唉，我自己都開始唔信我車

下半場贏兩球是夢嗎？

入波有撚用咩
刷角啦屌

屌你老母西維爾又走黎打假波

角呀屌

7:0 踢乜9

多仔弗賴比多2c

All in 拜仁8.5大

你

我已經分唔到呢個8.5大係角定係入球

入一球都好呀 唔好咁肉撚酸

利華入粒先

利華15分鐘3球。。。。。快

今晚D波...唉

拜仁成隊比大師兄歸位?

緬恩作客六連敗都反底

弗賴多仔刷多2c呀

車仔贏唔到兩球，乜都無啦

拜仁刷角好無

得架

derby上
cup av

唔好驚住 利華會10分內會cup

仲有條命

刷角呀

等再高水買next goal拜仁

新特蘭入返球啦

車仔贏兩球

猴城 有無同路

老虎城

利華真係要屌，人地幾分鐘兩球，佢比足80分鐘都無一球

讓-1

老虎

夏神咁都唔入，Molamola

拜仁下一隊

般尼客場唔輸點做主場王

真係可以咁閪黑
勝利-1 90分鐘絕殺
華西角大 半0全3
車仔半主 46分鐘絕殺

今日西流 華西 西維爾 得西布朗唔西

利華反cup派曬比所有手足

奧寶好撚危

半0全3。。。

侯城

西布3:1

Fake

拜仁角呀屌。。。

咁落去，車仔真係會連冠軍都無埋架

入波啦

車仔運都輸埋
上盤無啦

跟我rbx利華 中到派哂

候城入波未呀屌你老母

利華 入多球 同埋西布水晶上盤開到派3個100

7射0中

希望拜仁有入球 盤變左

侯城集氣

拜狗打緊邊爐？

唔好咁誇張啦

屌你咩 下半得一角

祝你反cup

我車中楣

唉，天滅我車

係時候入利華主勝 100倍

腳風唔順真係好恐怖

半7全8

侯城=赫爾=嚇你

求派

臭格

奧堡2-1

買下史雲斯 下隊入球

推爆佢

拜8:0

利華唔係一粒都無瓜

拜超 8:0

拜入多球plz

HULL

利華88 1:2 90 2:2 90+2 3:2好嗎

8:0 佢痴撚左線

同角球一樣

7.5大搞掂

瘋了一切都瘋了

8:0又重演

追拜ng追到笑

9:0 呀笨

買左車1:3@125

馬會封盤 輸到驚

拜刷2角

角球=入球

般尼重多攻勢...

苦主

派我

唔敢買第9球

真係半7全8
屌你老鼠

仆街垃圾利華 唔入就畀人入啦 屌你老母

串1黎似 無得派啦

利華降班啦，輸撚完歐聯又輸聯賽

車仔快手

唔補時

好 派我

拜仁60分鐘一角

車仔2:1派500

8:0 仲可以點踢

拜仁半7全8屌德假

HULL咁都射唔中

打下邊爐

角細

聖莊士東同貝迪斯開大啦 屌你老母

明明仲攻緊都無角

LMLMLM

多係咪8角完？

今日戰績 買8注中0注

屌你老母 愛華又唔入波

拜仁全隊斷腳

過兒 仲有無 我識買了

過2

唔出水要入黎lm

你on9姐 買漢堡包

垃圾摩納哥

猴

RB 多謝你
買左下盤想跳樓

德甲點解今日咁正氣

奧格CUP左 LMLMLM

過兒燈水一出 誰與爭鋒
華西下盤
RB上盤
多仔9.5角大
拜仁9.5角細
車路士上盤
米堡角細8.5
拿坡里上盤
拉科魯尼亞下盤

車仔試下正氣下

真係痴線 拜仁半7全8 狗黎 米堡又係唔刷角

right？

Ng 屎雲

點角可以射9中0⋯

解

睇個勢隨時哈德同白禮直接升班，妞狗踢附加

希望中晒啦

我車連入兩粒可以嗎

拿玻里我唔明點解個盤會咁開 唔敢買

史雲ng已入

摩納哥goal

好多人派硬
叫到
愛西盤 西反CUP 奧CUP

HULL快啦

車仔拖肥快入波啦..求你..

咁你當佢 都得

好想試下俾人派

主fake完摩納哥轉頭入 爽

富咸學下奧格啦好無。。 西布朗領先仲係咁刷 屌你咩 斷了

叫爆

我車爭氣啦

雞湯Ng

車請被入

愛華頓入多粒啦

西部入多兩粒

愛記快入

老虎城1:0

侯12m 1:0

車2:1

高sir重有無速水

C 2:1

侯1:0

12m可恥

派

HULL!!!!!!頂撚住

我車入多球比我啦

求你了

西布猴頂實

Hull Goalllll

2:1

叫到
愛西盤 西反CUP 奧CUP 車2:1

車3 1ok?

過兒燈水一出 誰與爭鋒
華西下盤
RB上盤
多仔9.5角大
拜仁9.5角細
車路士上盤
米堡角細8.5
拿坡里上盤
拉科魯尼亞下盤
西維爾3RD NG

今晚好多人派

愛記立即停c呀

求派我

4x5 可能只斷利華，收番個本，唉

求派起機

av反底成功了

米鋪真係唔講得少
0攻力

愛字頭one more

求起機
派小小比我

[quote]車仔2:1派500[quote]
lm

屌⋯⋯ 仆街11角了 針了

車仔3:1就夠

沙皮到你入啦

仲要唔要神射手

場場落後唔識追和

盤泥goal

新特蘭請追和

開到派最快LM果個

1:1....

屌般尼

般泥1:1

屌

般尼搞搞震